927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會改為愛丁堡廣場舉行

💥💥突發通知💥💥

由於人數及地點限制，集會地點將改為中環愛丁堡廣場，日期維持不變，開始時間改為晚上7:30。

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上7時半開始
地點：中環愛丁堡廣場
（不反對通知書申請中）

推！！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

熟悉靈界人士表示新屋嶺有極大冤情
*迷信野,唔信可以唔入

同路人都唔知有呢個活動 要多啲宣傳

推

TUI

上熱門未？

Tui！！

扮工前幫推一下

push

Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

不反對通知書批唔批到去

遮打坐上高舒服過愛丁堡
anyway
927見!

幫手推行動Post啦

冇問題。

為免影響１０１遊行，大家一定要和平理性非暴力。我地要創造多一次二百萬 + N 遊行屌中蟈

痴線.... 出面仲有冇927 post推緊
好唔掂wor 出面真係無行動Post

TUITUI

上熱門未？
上熱門未？

Tui！！
Tui！！

推一下推一下

push
push

推推推推推

推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推推

行動]屌完612基金可唔可以入嚟傾下行動？ 內含文宣&行動建議

借地

pushpushpushpushpushpushpush

推推推推推推推推

推推推推推推

推推推推

Seceded

Ccececececw

Hh

Ee

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上7時半開始
地點：中環愛丁堡廣場

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

W

Gegegeg

Rvegegtt wfegegev

Ecec was

Fbfvdvfvdb s

Efesvegegegevdvev
Dvdvdvdvdbdvdvdvdbd

Huhuhuhuhu
Njjkkjk

Scacecevdcececscecwcwcwcevevevevev
Rvegebegevrvevegrvevev

推
推
推

推行動

推行動post

721 831新屋嶺
大大力推

推呀推呀

推返起佢先

924 全部人帶20張傳單去放映會隔離派, 宣傳927 928 929 101, 十分鐘就派完又安全

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

推呀
推呀
推呀
推呀
推呀

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

推！

Push

毋忘五大訴求。毋忘各位義士

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

自殺 被自殺太多post了 點解冇人關注返嚟緊幾日嘅日程表 行動細節 唔該關注返主線

其實愛丁堡定遮打擺得多人啲
好似感覺上遮打啲集會多啲人參加

927 愛丁堡 到時見

聲援新屋嶺被捕者
927 愛丁堡

揚

推 改咗時間地點 大家注意

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

幫手睇吓係邊

推 義士唔係condom

927
928
929
101

塞爆中環

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota！或者有冇人可以有系統D整合分工？ D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

到時見

會少好多人喎

Pish

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

一定要去

Push!

ピシャリ

行動po要上熱門丫

pish

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

人手置頂

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

推 新屋嶺要多啲關注！

[文宣日常化] 927之前 可唔可以每個人做多少少？

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

愛丁堡呀

推
新屋嶺

推返上唻

721 811 831新屋嶺

Push.

唔係不嬲都係愛丁堡咩

最初係遮打花園

一定要人多咁先保護到大家既安全